政治問題政治解決 暴力問題暴力解決

就咁話

以武制暴 無人想有人受傷 但係當有人用唔合理武力時唯痭手相應武力去制止

柯市長